究竟要點樣先追得返借左比人嘅錢

咩啊？啲錢係憑我本事借返黎 點解要還啊屌你老母

偉

系☺️

買個教訓